魚蝦蟹克力架

係邊到仲有得買

咩黎？

貝殼朱古力？

黑nigger

懷舊零食 唔係未食過啊

唔係

咩黎ha